交換技能 2019

為方便做返搜尋
開左個 channel

為香港 要增值自己!

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

點交換法

用自己既技能換人地既技能

又黎？

識mi埋眼呼吸

?

教pls

邊方面技能？

以最少洗潔精和水洗到碗好乾淨算唔算

打j換？

ok tg

三秒出汁

覺得自己冇料教人

咩技能
其實學習者問到識既人幾句
好過無哂方向

用唔洗熄燈瞓覺同你換ok?

想學整皮革
我教普通話

Tg? 或者tg @xchangemagic 聯絡

你識整？

點解個channel 咩都冇

留tg

無人講野咪乜都無